---
name: Feature Vorschlag
about: Teile uns deine Ideen für ein neues Feature mit
title: ''
labels: enhancement
assignees: ''

---

**Beschreibe das Feature**  
Eine genaue Beschreibung des Features.

**Gibt es Alternativen?**  
Beschreibe, ob es alternative Lösungen für das Feature geben kann.

**Geht der Vorschlag aus einem bestehenden Problem hervor?**  
Bitte beschreibe das Problem, welches mit dem Vorschlag behoben werden soll, wenn vorhanden.

**Weitere Informationen**  
Weitere Informationen zu dem Featurevorschlag, wenn vorhanden.